[突發]CNY破7

係唔係放棄用外匯儲備托市

我最期待的畫面出現了.jpg

無特別 , 預期

咁就真係全部支蝗都走資

似係個數有問題 又去返6.96

bloomberg 成日錯
但過7 遲早既事
btw 頭先果幾分鐘唔知使唔使斬

下個月都破硬7

依家年尾埋數,拆息夾到咁高都升唔起
遲d放水果陣就仆街

17年4月1號

人仔今年不破7
利申:
燈塔

建議仲有支幣嘅人

上次XE又錯，今次bloomberg錯，真係咁橋既可？

好似師父咁，係市場既錯！唔係我錯！